其實如果咁樣隊到人尾駛唔駛賠？

假設本身同前車有足夠距離，但行行下有第3 架車cut 入黎你同前車中間，但真係咁唔好彩，真係佢一cut 入黎，你未拉返開距離最前果架就炒，你隊落岩岩cut 入黎果架到，咁駛唔駛硬食？

自己冇試過，但成日有人咁樣cut 入黎果時都會諗如果真係咁黑仔會點

世界冇如果
撞側邊就係人地錯
人地入晒線, 你先隊到人尾, 就唔係黑啦
而家cut線0.1秒完成咩

人地cut入黎你唔識收返慢？

世界唔會得黑同白架
個官判一人一半都大鳩鑊

未見過有仆街車貼車咁硬cut?

貼線行逼番佢走